{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_031036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "청성집"
    },
    "text": "靑城集 (청성집)\\n\n木活資本は、出版年不明の書物です。この書物は、息子の海応が編纂したものですが、孫の憲証が刊行しました。本の冒頭には、チョ・インヨンがその学問の純粋さを絶賛する序文があります。 この書物は、以下のような構成になっています。巻1から巻4までは、詩が532首収められています。巻5には、書が29編収められています。巻6は序文10編、記録19編が収められています。巻7には、記録19編、伝記3編が収められています。巻8には、論文5編、説明文3編、その他のテーマに関する諸文書29編が収められています。巻9には、行状4篇、墓誌名10篇、碑文3篇、祭文3篇が収められています。巻10には、哀詞19篇などが収められています。 ソン・デジュンは、文章論において六経を重視し、牌官雑記の文体を批判しました。そのため、正祖から文芸復興に貢献したと評価されています。彼の学問は、息子のソン・ヘウンに受け継がれました。",
    "QA": [
        {
            "question": "靑城集はいつ出版された書物ですか？",
            "answer": "靑城集は出版年不明の書物です。"
        },
        {
            "question": "靑城集は誰によって編纂されましたか？",
            "answer": "靑城集は息子の海応によって編纂されました。"
        },
        {
            "question": "靑城集の冒頭には誰が序文を書きましたか？",
            "answer": "靑城集の冒頭にはチョ・インヨンが序文を書きました。"
        },
        {
            "question": "靑城集の巻1から巻4までには何が収められていますか？",
            "answer": "靑城集の巻1から巻4までは、詩が532首収められています。"
        },
        {
            "question": "靑城集の巻5には何が収められていますか？",
            "answer": "靑城集の巻5には、書が29編収められています。"
        },
        {
            "question": "靑城集の巻6には何が収められていますか？",
            "answer": "靑城集の巻6には序文10編、記録19編が収められています。"
        },
        {
            "question": "靑城集の巻7には何が収められていますか？",
            "answer": "靑城集の巻7には、記録19編、伝記3編が収められています。"
        },
        {
            "question": "靑城集の巻8には何が収められていますか？",
            "answer": "靑城集の巻8には、論文5編、説明文3編、その他のテーマに関する諸文書29編が収められています。"
        },
        {
            "question": "靑城集の巻9には何が収められていますか？",
            "answer": "靑城集の巻9には、行状4篇、墓誌名10篇、碑文3篇、祭文3篇が収められています。"
        },
        {
            "question": "靑城集の巻10には何が収められていますか？",
            "answer": "靑城集の巻10には、哀詞19篇などが収められています。"
        },
        {
            "question": "ソン・デジュンはどのような学問において重視されましたか？",
            "answer": "ソン・デジュンは文章論において六経を重視しました。"
        },
        {
            "question": "ソン・デジュンはどのような文体を批判しましたか？",
            "answer": "ソン・デジュンは牌官雑記の文体を批判しました。"
        },
        {
            "question": "ソン・デジュンの学問は誰に受け継がれましたか？",
            "answer": "ソン・デジュンの学問は息子のソン・ヘウンに受け継がれました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 469
    }
}